認住依條垃圾財演

成功捕捉多隻十倍股

點解跌咁多
我無睇

條撚樣兼職微信女

呢條撚樣好幾次啦 之前狂推潤利海事

點解有護士唔做，要去做財演呢

佢捕捉多隻10倍股，當3隻，10x10x10，1000倍，買1萬已經1千萬，仲要做護士？賺夠想分d比人

任職護士明明無關係
點解仲要介紹？
駛唔駛講埋大學讀咩

佢好似叫摸魚 仲有個渾水

護士形象正面，唔會呃人

姐係證明冇料囉
之前中根本只係random 好彩

佢係咪捕風啲fd?

呢條友同d莊搵食架嘛 好似係現代教育d掛名董事黎 唔知仲係唔係

周顯都係傻鳩黎

係，佢推d 股都係隻隻向下炒

微信女d股都冇咁狼

咁跟佢put咪好fatfat

勁wo

莊家股點put

各位真係小心
市面周街老千搵人散貨
又有幾多似我咁正氣